想做gym,邊度平？

會長玩

目標200$一個月以內

有冇可能

去康文執雞

識做去公園做都練到啦

正正經經上堂啦 , 乜都唔識去執雞咪又係玩唔長